侵侵星期二將會到BLM重災區Kenosha 視察

Trump to visit Kenosha on Tuesday amid unrest

注意安全

LM BLM同Back the blue係Kenosha大戰

等睇侵侵被暗殺

拜登去咗邊
侵侵已經搶先一步

真係好危險佢地敢殺supporter就可能敢殺本人
不過到時應該全部building天台都有sniper

段片收曬音班Antifa講依度有個Trumper，跟住就開槍射死佢，好撚癲

但睇唔到死者嘅

點樣睇唔到法，段片有啪嗰下，死者中槍後倒地嘅相都有

中槍嗰下喺段片邊個位 睇左幾次淨係見到啲煙

某國會唔會搵人做低佢再順水推舟屈落班BLM度？

Joe Biden, Kamala Harris, any comments?

Btw 侵要注意安全

敗登或成最後嬴家

佢仲敢除頭盔

Biden: 我都係留係屋企索下細路女算

rip

Biden: 條街好危險，小朋友快去我房

Nooo

特朗普全家成為下一個甘迺迪家族 邊個想話事就一定要死

到時應該仲更加多人保護佢

之前屌kyle班左膠又變呀叻

會WW3

聯署支持封殺微信同TikTok

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

侵死左咪彭斯上 最鷹派果個

會被刺殺

侵死咪彭斯頂上？咪仲好？

駁佢比blm打一槍，但千其唔好死

Orange live matters

拜登仲係屋企日日訓覺

好勇
刁總敢唔敢落旺角行返轉？

咁唔應該因為咁樣而覺得侵死冇所謂㗎嘛

食緊幼幼
Make America Creepy Again

我諗到時應該好多人保護侵侵
列根都未出事添

拜登去咗邊

雪廠街

我都唔擔心佢有事好似上次出白宮行去教堂咁，隔條街仲打緊

人地坐定笠六啦
洗鬼好似侵侵咁周圍去R票 輸硬啦

小心安全

依啲野就唔好燈啦

夠吉士

希望到時啲Secret Service 真係做到全方位保護，以呢班Antifa Terrorist 憎Trump 嘅程度再加上喺背後反Trump 嘅Deep State，有人想暗殺佢嘅可能係存在

之前阿森一族係咪講話侵侵樣果隻人會死

邊個夠膽郁Trump，我

侵侵好人一生平安

係咪諗住用secret service搞掂班BLM？

另外加州Oakland 示威者大叫 Death to America

Kyle仔

仲有袁爸個聯署

加州有冇機會變紅

好撚難
Tech有錢佬+Hollywood+NBA明星集中地
Ca都贏到侵侵應該全國至少有六成支持

PUSH

但同時咁睇trump真係好夠guts
唔通似拜登咁匿係地下室咩

仲有袁爸個聯署，要遞入白宮做野喎

夠Guts 可以吸引到中間選民
侵侵又搶先一步
拜登繼續地下室食幼幼

陳水扁中槍之謎到今日都仲有人討論緊

殺平民就叻
見到secret service 仲唔縮返埋入老母個西入面咩

Glory to Trump